北美代理商協助被放火的京Ani 眾籌

RIP
May Justice will shown，
替受害者討回公道